人總需要勇敢生存

我捱過了

Good

唔需要

唔瞓覺

真